七學警實務練習時違守則 警方：正被紀律調查

有傳媒報道指，七名學警上月在警察學院一次筆試中集體以「貓紙」作弊，被口頭訓斥後仍獲准畢業。警方回應指得悉事件，初步了解相信七名學警在今年五月，出席實務練習時違反守則，其後已經重做練習並成功通過，涉事七人正被紀律調查，不會與其他同班學警一同結業。

警方強調，警察學院訓練嚴謹，參與課程的學警須接受多方面訓練並通過最後考試，表現達標才能結業，重申警方重視人員的操守，調查後如發現有任何違法行為，會嚴肅處理。

警方重視人員的操守

過幾日，已訓斥

已訓斥相關人員
沒事了沒事了
我們是政治中立的紀律部隊

查完之後：呢7位精英嚟，狗隊就係需要呢啲人才

夠晒衰枱

強：fit晒我地

警賊，無叫錯。

未來一哥就係入面挑選

已訓斥
Close File!

有黑點就啱啦 賣屎忽都冇得say no

應該革扯冇出貓嗰班垃圾，出貓都唔識，點放心叫佢俾假口供

警察誠實可靠

未來中國香港警察棟樑，識得cheat 先可以打壓香港

七學警都係學藍絲口中的七俠姐

入得來就係自己人，一齊發大財

未來大紫荊勳賢

沒事兒

直接紮職啦，咁猛料起碼一grad就要俾三柴佢

訓斥完啦 繼續返工

講個笑話: 香港警察

訓斥得啦屌

sor借位宣傳下
【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

唔違規你做咩警員, 全部冇違規先係要革走啦

又係七個

幫PPRB 諗埋
七學警受社會運動影響
壓力巨大下犯下錯誤
但經訓斥後已改過自新
正式成為七名誠實可靠既警員

不會與其他同班學警一同結業

未Passing out已經有犯罪經驗，直接升任見習督察

我裁定‘七’是一個違法既數字

反送中後仲要去做狗都唔會係好人，所以無犯事先係新聞

有具備做黑警潛質
應該升職

无事儿

黑警專收垃圾

某婦人有3條7

出貓無問題
訓斥係因為比人周到

唔係比人篤爆都唔正視

「不會與其他同班學警一同結業。」
但唔排除遲下會結業！

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

白衫讓位啦

人才嚟㗎

揸槍又唔掂
揸筆又唔掂

庇護工場d院友好過佢地

違規係入職最基本要求

又係七警 上次歐打曾健超又係七警

已訓斥

訓斥完
升職加薪

係垃圾黎 歡迎入隊

會唔會被革扯跟住出嚟做臥底

企返上行人路啦你

是但啦 駛咩練實務手則 練下點樣發狗癲咪算

七隻有把手柄
適合做最頂級任務

通常手法係有小小把柄在手 就會迫佢地踩過界做dirty works
就變成大把柄
最後成為中共走狗

（著名例子: 11兄）

感謝提供笑話一則

俾人督爆

呢啲咪就係精英囉
犯罪先鋒

收皮啦
之前都有唔少啦

出貓咋麻
又未畢業
抆耳仔罰企操場一個禮拜都夠啦

紀律調查？佢地有紀律既咩？

主要係要檢討點解畀人發現

踢出去做臥底
正正經經做黑警

咪畀人篤灰，狗隊最忌篤灰，咁一定係冇出貓嗰班篤灰，革

忠誠勇毅，出貓作弊

根據學警手冊第23項第23條同23頁

外人都唔會知道係邊七個人
出咗班都唔知

呢7位直頭要連升三級啦
到啲散仔出黎時就做佢地呀頭

佢地內部其他人都唔會撚鋸啦

仲兒戲過小學
小學生出貓都記缺點啦

七警

不會與其他同班學警一同結業

俾人革職既最大原因係衰on 9 出貓俾人知
連埋佢地眼中督灰個隻25 仔一齊革職

黑警要理守則?

嚴肅處理

已訓斥

7位良好品格警員

革扯, 但派哂去做陳永仁

已訓斥 狗狗門檻好高架 出貓都pass到

等睇再有狗爆料，一早已安排好畢業比人踢爆先轉呔

作弊又唔影響 誠實可靠既
又有咩所謂喎

轉個頭話革扯 其實派去做uc 25仔

駛撚搞咁多野咩

直接俾個編號佢

警察學院訓練嚴謹
參與課程的學警須接受多方面訓練並通過最後考試，表現達標才能結業
警方重視人員的操守
調查後如發現有任何違法行為，會嚴肅處理

無間道

連出貓都唔識仲話想做大事，唔好笑死鄧小強啦

冇出貓嗰啲先畢唔到業係哋識咩

爆左出黎咪扮下野調查，冇人爆就唔會理

下次考試果班仲會同你認真？

黑警就係黑警

紀律部隊？
得啦，佢知錯啦

做散仔都要出猫

訓斥：全班出貓都唔見俾人周到，係你七條粉皮俾人周到，第時出到去啲粉啊冰啊點樣落格啊？

明知佢哋出貓 仲比佢哋過條撚樣呢？
唔洗負責？

呢幾隻都算垃圾中既垃圾

其實公開試出貓都係刑事，考狗咁都無事真係cls

記者再查問涉事學警能否畢業，警方則指沒有補充。

本年度警隊投考人數大減，僅有 6138 人投考警員，比過往過萬人報考相比，下跌 4 成。另外，一名於警察學院擔任副班主任的警長，亦被控在逾半年內，以不同理由向學警騙錢要錢，涉款約 25 萬港元，案件正於區域法院審訊。

佢地自己都知革扯左好難再請得返七個返黎補位

升職添啦

「考試出貓」變成「實務練習違反守則」，「店舖盜竊」變成「後數」。以為自己D語言藝術好醒，其實只係更樣衰。

林大總統，呢啲都係黃屍既陰謀，黑警先會出貓

係調查 唔係處分

咁比佢pass果隻大狗呢？

過一排冇人記得，就順利畢業，出班打人販毒啦

又有新七警

新七警

未交齊錢所以畢唔到業咋？

革扯其他人係因為佢地冇出貓
只要大家都出貓就變左open book test

可以安排做國安

cheating

斥訓已經成為警隊內既極刑

其實全部都出貓，不過只係捉到7隻

實務練習時違反守則

學撚埋啲大陸人
玩埋啲文字遊戲
做警察考個試都要欺騙
依家啲警察質素真係低啦
一係出貓一係連聲都無得出
考警察嗰啲終於明白啦
今時今日唔係為咗伸張正義服務市民
而家完完全全就係要為共產黨服務
只要你係警察就唔需要理你係唔係犯法

明日警司咪呢d

瞓斥

接受佢地畢業既大粒狗無問題
罰7個細既有撚用
都唔撚係糾正問題

即係等多幾日再比佢地結業？
誠信有問題就應該永不錄用

七學警出貓失手屬大意，但情操高尚